屌奶星，原來真係有娜美咁既身型

假撚到

瘦肉

之前都有個台妹cos女帝，淨睇身材 不過成龍鼻

身型似Mila Azul，有波有腹肌

相自己google

林采緹 ？

泉里香

係環球影城睇過One Piece Show
做娜美果個女人超大波